精靈寶可夢

主台:

dc台:
專頁:
鍾意既FB比個like或者入dc谷留意最新節目

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB